[猜迷] 番工打人，放工打劫

做嘢果時要戴帽，番到屋企都要戴帽

警

錯

曱甴

鄧小強旗下曱甴部隊

老婆送綠帽
出街仲要俾人屌老母

休

恐怖份子 \ 香港警察

-----------------
香港獨立，唯一出路

警甴

爽曱